「誰理你 死光最好」.jpg有幾多個版本

記得有張係反戰，然後Sir, this way